有無人覺得濃密頭髮嘅坤哥幾靚仔？？？

勿貼髮線高c君圖

吉嘢妹呢排瘋狂開post 係咪受羊b巨b佢地感染

唔係呀，因為電視唔啱睇
心理追兇完咗就好悶

髮型的重要性

TBB C9劇 不了

個mv幾好睇

所以瘋狂上連登

我之前同過坤哥合照

咩情況下發生

動漫節撞到佢

羨慕

不過個日係佢唱完歌
之後撞到佢

毒絲

吉野妹我條菜黎！

羊b

羊b最近啲頭髮生返出嚟未
諗住下次剪頭髮係咪想再短啲

咩呀

佢頭髮不嬲濃密

羊b睇漏咗個

生番D頭髮咪幾好睇囉

呀b好man

點解你要咁做

Don't 搶我女人

副眼鏡唔襯佢之麻